幫散户發聲的超級富豪,GME2.0,所有富豪的股票今晚不問價掃

Chamath Palihapitiya
旗下的股票有
主打: IPOD, IPOE, IPOF, TSIA, IPOB

美國人已開始買關於Chamath Palihapitiya的股票
我覺得佢講得非常好
點解大户賺錢就合情合理,散户輸錢就應該
而家散户賺錢就要限制,公平咩?
仲有沽空機構話間公司有問題就一定有問題?
沽空機構都係沽空賺錢,咪一樣出消息從中獲利

PS: 將來香港股票邊間比人沽空,我會不問題掃爆佢

ipoe升緊

原來連登冇人識Chamath Palihapitiya,
煩請版主刪除個POST,謝謝

Gme 上三萬蚊之前叫人分散資金買其他股
全部都係分化撚

finance.sina.c om. cn